{"data":[{"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2209986035770899\/?substory_index=0","created_time":1584127029,"id":"478333335602853_2209986035770899"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/89767933_2209769505792552_6240337561236013056_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=602j11enKJ4AX8ifi6u&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=4fb78034012166481408ad78b0f8945a&oe=5E943B11","message":"Bonjour \u00e0 tous, suite aux derniers \u00e9v\u00e9nements, l'INSA sera ferm\u00e9e d\u00e8s lundi. En revanche, la continuit\u00e9 du processus p\u00e9dagogique est assur\u00e9e. Pour se faire, voici une petit infographie r\u00e9capitulant la situation. \n\nVoici un sondage qui nous permettra d'am\u00e9liorer au mieux le fonctionnement des semaines \u00e0 venir : \nhttps:\/\/forms.gle\/4NJ5dMqnrpbcyzLf9\n\nNous restons bien \u00e9videmment \u00e0 votre disposition si besoin est. \n\nAmicalement.","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2209770475792455\/","created_time":1584117894,"id":"478333335602853_2209770475792455"},{"message":"[CONFERENCE OBLIGATOIRE]\n\nOn a besoin de vous ! \nNous allons \u00eatre les premiers \u00e0 tester une nouvelle formation qui sera propos\u00e9e dans le cadre de la pr\u00e9paration au d\u00e9part \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Il s\u2019agit d\u2019une phase de test d\u2019un projet mis en place par le Centre Gaston Berger, dans le cadre d\u2019un programme valorisant l\u2019Interculturalit\u00e9. Dans ce programme est inclus un module intitul\u00e9 \u00ab pr\u00e9parer et optimiser sa mobilit\u00e9 internationale \u00bb, dans lequel nous faisons appel \u00e0 vous pour sa phase de test.\n\nToutes les informations vous seront communiqu\u00e9es : \nRDV demain \u00e0 13h en amphi Vinci pour les 4A qui partent en stage \u00e0 l\u2019\u00e9tranges cet \u00e9t\u00e9 ! \n\nRDV mercredi \u00e0 13H en amphi Vinci pour les 2A,3A et 4A qui partent en semestre d\u2019\u00e9tude en Septembre ! \nVous avez re\u00e7u une convocation \u00e0 l\u2019un de ces amphis, si vous ne pouvez pas y assister \u00e0 cause d\u2019un soucis d\u2019emploi du temps, RDV \u00e0 l\u2019autre amphi !\n\nOn compte sur vous !","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2203313446438158\/","created_time":1583823936,"id":"478333335602853_2203313446438158"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/89402250_2201422766627226_3799969695205949440_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_sid=dd9801&_nc_ohc=iYqMXB-NW0IAX_NlJqn&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=dd886faf8022f27a88271f41313de20f&oe=5E914C28","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2201422879960548\/","created_time":1583738728,"id":"478333335602853_2201422879960548"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/88325758_2193054744130695_8631466470485786624_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=nk5Lqfcjs_UAX8REzoJ&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=97805330eb6f6c1ba608280d4e479c8d&oe=5E921ABC","message":"[PASSATION AMICALE]\n\nLa passation de l'Amicale arrive \u00e0 grands pas, tu as envie de t'impliquer mais tu ne sais pas trop quel poste pourrait t'int\u00e9resser ? Ce petit flyer te r\u00e9sume les grandes dates \u00e0 conna\u00eetre ! \n\n- Mercredi 11 mars \u00e0 en amphi , l'\u00e9quipe de l'Amicale sera l\u00e0 pour vous pr\u00e9senter les postes et r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions ! Venez nombreux, c'est important, l'INSA est entre vos mains ! (Au cours des prochaine semaine, les diff\u00e9rents postes vous seront \u00e9galement pr\u00e9sent\u00e9s sur notre page Facebook). \n- Vendredi 27 mars est la date limite de d\u00e9p\u00f4t de listes \u00e0 l'amicale. \n- Mardi 31 mars aura lieu l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale avec la pr\u00e9sentation des diff\u00e9rentes listes. \n- Mercredi, Jeudi et Vendredi 1, 2 et 3 avril aura lieu la campagne !\n- Vendredi 3 avril sera la date du vote et donc de l\u2019\u00e9lection.","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2193055300797306\/","created_time":1583348825,"id":"478333335602853_2193055300797306"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p480x480\/88175512_2190332547736248_8627637498551468032_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=2wzRGCDQ9tYAX9limjN&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=6&oh=55f967621858ad023e6a5bde066bc10e&oe=5E933B9A","message":"[CORONAVIRUS]\n\nLes directives et mesures relatives au Coronavirus pr\u00e9c\u00e9demment envoy\u00e9es par la direction sont suspendues.\n\nLes nouvelles mesures applicables \u00e0 compter de ce jour sont les suivantes :\n\n1- Consignes relatives aux retours de voyages : \n\nLe virus circulant d\u00e9j\u00e0 sur notre territoire, il n\u2019y a plus de raison de ne pas accueillir au sein de l\u2019INSA les personnes revenant de pays \u00e9trangers o\u00f9 existe \u00e9galement une circulation active du virus (sauf province chinoise de Hubei). Pour m\u00e9moire, la liste de ces pays est consultable sur https:\/\/www.gouvernement.fr\/info-coronavirus\n\nLes \u00e9tudiants, invit\u00e9s et personnels de l\u2019INSA qui reviennent de pays \u00e9trangers o\u00f9 circule le virus (exception faite de la r\u00e9gion de Hubei) :\n\n- peuvent donc retourner \u00e0 l\u2019INSA ;\n\n- sont invit\u00e9s \u00e0 ralentir leur vie sociale et \u00e0 s'auto-surveiller (prise de temp\u00e9rature deux fois par jour).\n\n \n2 - Consignes relatives aux voyages : \n\nLes missions \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, ainsi que les d\u00e9placements personnels, hors de l'Union europ\u00e9enne ou dans les zones \u00e0 risques en Europe doivent autant que possible \u00eatre report\u00e9s, sauf n\u00e9cessit\u00e9 av\u00e9r\u00e9e.\n\nLes \u00e9tudiants ayant prochainement pr\u00e9vu un d\u00e9part dans ces zones g\u00e9ographiques seront contact\u00e9s directement par le service des relations internationales. Ils seront invit\u00e9s \u00e0 reporter leur mobilit\u00e9.\n\nLes agents ayant pr\u00e9vu prochainement un d\u00e9part dans ces zones g\u00e9ographiques doivent absolument se signaler aupr\u00e8s de la direction et du fonctionnaire s\u00e9curit\u00e9 d\u00e9fense pour analyse de la faisabilit\u00e9 de la mission.","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2190333534402816\/","created_time":1583225022,"id":"478333335602853_2190333534402816"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/88014823_2186984018071101_5325262978885353472_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=KLLu5mKAp5gAX9gfldP&_nc_ht=scontent.xx&oh=a08ec18203f98983f4768832c140e8fb&oe=5E92B058","message":"[TRAIL]\n\nLES TRAILS DE L\u2019ESPOIR auront lieu le Dimanche 29 Mars 2020 \u00e0 Lugan (81500), c\u2019est \u00e0 30 min de Toulouse. Cette manifestation est organis\u00e9e pour l\u2019association VAINCRE LA MUCOVISCIDOSE. Il y a un challenge \u00e9tudiants qui consiste \u00e0 mettre en comp\u00e9tition les diff\u00e9rentes \u00e9coles de Toulouse. Chaque \u00e9quipe de 3 personnes (il peut y avoir plusieurs \u00e9quipes de la m\u00eame \u00e9cole) doit r\u00e9aliser le meilleur temps cumul\u00e9 pour gagner un lot surprise et faire de son \u00e9cole la meilleure de Toulouse ! \u00cates vous pr\u00eats \u00e0 rejoindre l'aventure ?\n\nVoici le lien de la page facebook pour plus d\u2019informations : https:\/\/www.facebook.com\/lestrailsdelespoir\/","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2186984138071089\/","created_time":1583068522,"id":"478333335602853_2186984138071089"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/87371811_2176424119127091_3002722279286112256_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_sid=dd9801&_nc_ohc=ZSoVM-0Ve9EAX8IAFcG&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=f10450ec37e365663b8c97883534fd38&oe=5E91F858","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2176424275793742\/","created_time":1582573073,"id":"478333335602853_2176424275793742"},{"permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2169212199848283\/?substory_index=0","created_time":1582237063,"id":"478333335602853_2169212199848283"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/c151.0.720.720a\/p720x720\/86188639_2924095764303850_258975193530105856_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_sid=b386c4&_nc_ohc=gLonPlgrnf0AX-3V52A&_nc_ht=scontent.xx&oh=3edd340af72cc4d2ed33f445b389927b&oe=5E93DD5C","message":"[WEEK-END DE FORMATION]\n\nBonjour \u00e0 toutes et tous,\n\nLe BREI Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es organise son week-end de formation sur le th\u00e8me \u00ab Leadership & Management \u00bb les 29 f\u00e9vrier et 1er mars 2020, sur le campus de l\u2019INSA de Toulouse. Tous les \u00e9l\u00e8ves ing\u00e9nieurs de la r\u00e9gion toulousaine sont invit\u00e9s \u00e0 y participer !\n\n----------------- \n\nVoici le programme pr\u00e9sent\u00e9 de mani\u00e8re synth\u00e9tique :\n\n\u27a1 Samedi 29 f\u00e9vrier :\n\n\u2714 8H - 10H45 : Temps institutionnel et coh\u00e9sion,\n\u2714 10H45 - 12H : Formations \u00e9lu(e)s et associatifs,\n\u2714 12H - 13H : Repas commun,\n\u2714 13H - 14H : Formation \"Leadership & Management\",\n\u2705 14H - 17H30 : Talks \"Leadership & Management\"\n\nIntervenants :\n\n14H \u2013 14H35 : Christophe CABANNE (Fondateur du cabinet de conseil HUMANIS STEP, ex-Pr\u00e9sident du CA de l\u2019INSA de Toulouse), 14H35 \u2013 15H15 : Carole DELGA (Ancienne Ministre, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion Occitanie),Pause 15H15 \u2013 15H30,15H30 \u2013 16H05 : Tristan RIGOU (Responsable Marketing Territorial, Direction Clients et Territoires Sud-Ouest chez GRDF),16H05 \u2013 16H40 : Manel TAMINE (Consultante en Personal Branding),16H40 \u2013 17H15 : Maha TAHAR (Chef de projet Beluga XL).\n\n\u2705 17H30 - 18H30 : Ateliers associatifs th\u00e9matiques,\n\n\u2728 Repas commun et temps de coh\u00e9sion en soir\u00e9e\n\n\u27a1 Dimanche 1er mars :\n\n\u2714 8H - 12H : Suite des formations \u00e9lu(e)s et associatifs.\n\n------------------ \n\nLes places sont relativement limit\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 les prendre rapidement.\n\nNous tenons \u00e0 ce que des \u00e9tudiant(e)s de chacune de vos \u00e9coles puissent y participer.\n\nVous trouverez plus bas les liens vers l\u2019\u00e9v\u00e8nement Facebook et la billetterie pour la r\u00e9servation des places :\n\nLien vers l\u2019\u00e9v\u00e8nement Facebook : https:\/\/www.facebook.com\/events\/175345440443818\/\n\nLien vers la billetterie : https:\/\/collecte.io\/wef-insa-306073\/fr?fbclid=IwAR18y-_B7nLEGBX0lWc9DkEyj7tciHVrEcos-t_NwVboHgUD9MU5A7rHQO8","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2165160926920077\/","created_time":1582045022,"id":"478333335602853_2165160926920077"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/84859552_2149517328484437_3318953441321025536_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_sid=dd9801&_nc_ohc=QfCNK7CtVGcAX-0BbVR&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=5dc206df6052abf3d1593040aeb8de96&oe=5E93B1F9","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2149517558484414\/","created_time":1581321873,"id":"478333335602853_2149517558484414"},{"message":"[TRAIL]\n\nLES TRAILS DE L\u2019ESPOIR auront lieu le Dimanche 29 Mars 2020 \u00e0 Lugan (81500), c\u2019est \u00e0 30 min de Toulouse. Cette manifestation est organis\u00e9e pour l\u2019association VAINCRE LA MUCOVISCIDOSE. Il y a un challenge \u00e9tudiants qui consiste \u00e0 mettre en comp\u00e9tition les diff\u00e9rentes \u00e9coles de Toulouse. Chaque \u00e9quipe de 3 personnes (il peut y avoir plusieurs \u00e9quipes de la m\u00eame \u00e9cole) doit r\u00e9aliser le meilleur temps cumul\u00e9 pour gagner un lot surprise et faire de son \u00e9cole la meilleure de Toulouse ! \u00cates vous pr\u00eats \u00e0 rejoindre l'aventure ? \n\nVoici le lien de la page facebook pour plus d\u2019informations : https:\/\/www.facebook.com\/lestrailsdelespoir\/","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2142873519148818\/","created_time":1581007490,"id":"478333335602853_2142873519148818"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/84359372_2138637789572391_5649593066261053440_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_sid=dd9801&_nc_ohc=oBb9IlR73CcAX_6HV5Y&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=ba675bebca7a3302a712a11d4c7c93c8&oe=5E93CC5C","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2138637982905705\/","created_time":1580802814,"id":"478333335602853_2138637982905705"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/80409814_1495883450588041_7163026454882549760_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_sid=110474&_nc_ohc=abLbPBkkFMkAX8R3IQz&_nc_ht=scontent.xx&oh=b20034a85d71e228c8a6c4d87c244d56&oe=5E90B82E","message":"[CONCOURS DE DESSIN] \n\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f J-2 \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2137943032975200\/","created_time":1580763084,"id":"478333335602853_2137943032975200"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/84352510_2132170606885776_8644416651581718528_n.jpg?_nc_cat=108&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=WPJ1VKWxRkoAX_-wMkU&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=ff85766eb7986c6f65765b74a91e8423&oe=5E9457B1","message":"[FORMAT'INSA] \n\nDevient acteur de ta formation en participant \u00e0 Format'INSA ! Un \u00e9v\u00e9nement pour les \u00e9tudiants, par les \u00e9tudiants ! Toute la semaine prochaine \ud83e\udd8a\n\nToutes les infos sur le site : https:\/\/srv-falcon.etud.insa-toulouse.fr\/\u2026\/01\/28\/formatinsa\/","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2132170756885761\/","created_time":1580485540,"id":"478333335602853_2132170756885761"},{"message":"[MAILALL MERCREDI] \n \nPetit probl\u00e8me avec les mails, mailall sur facebook : \n\nLa rentr\u00e9e, les doigts dans le nez !!\n\n1. Cotisation Amicale\n\n2. High Five\n\n3. Rencontres \u00e9tudiantes inter-disciplines\n\n4. Sondage journal \u00e9tudiant\n\n5. Course du terroir\n\n6. Sondage\n\n7. Questionnaire vie \u00e9tudiante\n\n[COTISATION AMICALE] \n\nSalut \u00e0 tous !\nPour ceux qui viennent de rentrer de semestre \u00e0 l'\u00e9tranger, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 passer \u00e0 l'amicale vous inscrire le midi entre 12h15 et 14h ou le soir entre 18h30 et 19h30 ! Petit rappel, l'inscription au semestre est \u00e0 10 euros !\n\n[HIGH FIVE]\n\nHola todos !\n\nLe sondage de pr\u00e9-inscriptions est la !\n\nhttps:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfZMTqb5L12ydNadknjpFGzRdz7MhBEjPiRuZIHfL6jVqR1jg\/viewform\n\nRemplis le s\u00e9rieusement, cela nous permettra entre autres d'avoir une meilleure estimation des tailles pour les t-shirts ainsi que d'ajuster le nombre de places pour les diff\u00e9rents sports.\n\nCette ann\u00e9e le High Five se d\u00e9roulera \u00e0 l\u2019INSA CVL \u00e0 Bourges du jeudi 2 au dimanche 5 avril!\n\nPetite nouveaut\u00e9 : l'Esport sera normalement au programme du High Five pour la toute premi\u00e8re fois, alors si tu te sens l'\u00e2me d'un geek, indique-le nous dans la section correspondante !\n\nHigh Fivement\n\n[Rencontres \u00e9tudiantes inter-disciplinaires]\n\nAujourd\u2019hui l\u2019Humanit\u00e9 est confront\u00e9 \u00e0 des enjeux qui d\u00e9passent la sp\u00e9cialisation scientifique et technique.\n\nIng\u00e9nieur.e.s et sociologues, nous vous invitons \u00e0 vous questionner sur les fronti\u00e8res de vos disciplines pour construire ensemble le monde de demain !\n\nNous vous proposons une rencontre interdisciplinaire entre \u00e9tudiant.e.s ing\u00e9nieur.e.s et sociologues. Sous la forme de deux ateliers participatifs, vous pourrez, dans le premier d\u00e9couvrir vos savoirs respectifs et, dans le second, faire collaborer vos fa\u00e7ons de penser et d\u2019agir autour d\u2019une probl\u00e9matique commune en lien avec la Transition \u00e9cologique et solidaire.\n\nLe premier \u00e9v\u00e9nement aura lieu le jeudi 6 f\u00e9vrier entre 17h et 20h \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 F\u00e9d\u00e9rale de Toulouse (M\u00e9tro Carmes). Le second \u00e9v\u00e9nement aura lieu courant avril, et nous d\u00e9finirons une date avec les participant.e.s du premier \u00e9v\u00e9nement.\n\nEn fin de chaque \u00e9v\u00e9nement, nous vous proposons un temps de convivialit\u00e9 autour d\u2019une collation : si vous le d\u00e9sirez, vous pouvez ramener \u00e0 manger et \u00e0 boire.\n\nInscription obligatoire via ce lien (limit\u00e9e \u00e0 30 personnes). Si vous souhaitez plus d'informations, retrouvez-nous sur Facebook ou contactez une de nos associations :\n\nIng\u00e9nieurs pour demain, Risa, Transilab\n\n[SONDAGE JOURNAL \u00c9TUDIANT]\n\nLa Com'Culture relance le journal \u00e9tudiant ce semestre, version papier ! Pour que la premi\u00e8re \u00e9dition voit le jour, nous avons besoin de vos avis ! Le contenu que vous voulez (mots fl\u00e9ch\u00e9s par exemple), le nom qui vous fait le plus r\u00eaver ou encore le lieu de distribution !\n\nNous sommes aussi \u00e0 la recherche de gens voulant collaborer au journal, que ce soit en proposant un contenu r\u00e9gulier (viens faire ta critique cin\u00e9 !) ou tout simplement en proposant du contenu de mani\u00e8re ponctuelle et sans engagement sur le long-terme !\n\nCa prend moins de 2 minutes et \u00e7a nous sera d'une aide pr\u00e9cieuse ! On compte sur toi ! \n\nPour plus d'infos ou si tu as une question, n'h\u00e9site pas \u00e0 nous contacter sur la page Facebook de la Com'Culture ou par mail \u00e0 culture\u0040amicale-insat.fr\n\nhttps:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeVES0sxKN8W_Bw6Hts_hvzn0_b7ZDmwekcx-PwzrkjUWyJpQ\/viewform\n\n[Course du Terroir]\n\nDu p\u00e2t\u00e9 fait maison, du fromage et jambon local et de la bi\u00e8re brass\u00e9e par l\u2019INSA et l\u2019ENSEEIHT. Voil\u00e0 les bons mets que vous pourrez d\u00e9guster (en plus des ravitos \u00ab normaux \u00bb) sur une course de 9km le long du canal. On vous attend sur le site du Raid INSA-INP : https:\/\/raidinsainp.fr\/ pour vous inscrire par \u00e9quipe de 2 !\n\nAlors rdv le 08 f\u00e9vrier 17h \u00e0 l\u2019ENSEEIHT, le point de d\u00e9part et d\u2019arriv\u00e9e.\n\nOn vous attends aussi \u00e0 la fin de cette Course du Terroir pour d\u00e9couvrir en avant-premi\u00e8re les nouveaut\u00e9s de la 11\u00e8me \u00e9dition du Raid INSA-INP et assister en direct \u00e0 l\u2019ouverture des inscriptions de cette nouvelle \u00e9dition du Raid (toujours bien s\u00fbr accompagn\u00e9 d\u2019un petit buffet ouvert \u00e0 TOUS)\n\nLe lien de l'\u00e9v\u00e8nement Facebook : https:\/\/www.facebook.com\/events\/2843700982362520\/\n\n[SONDAGE]\n\nBonjour \u00e0 tous !\n\nDe nouveaux projets voient le jour sur notre campus !\n\nNous avons besoin de votre avis pour les mener \u00e0 bien et les adapter au mieux aux besoins des \u00e9tudiants.\n\nVoici un petit sondage (juste 5 minutes de ton temps promis) pour vous laisser la parole !\n\nhttps:\/\/forms.gle\/sGg6buLvBMgSJxqZ7\n\nMerci pour votre aide !\n\nAmicalement v\u00f4tre \u2764\ufe0f\n\n[QUESTIONNAIRE VIE \u00c9TUDIANTE]\n\nBonjour \u00e0 tous,\n\nVous avez re\u00e7u ce mail pour vous demander de participer \u00e0 un questionnaire sur la vie \u00e9tudiante. Il est particuli\u00e8rement important que vous r\u00e9pondiez \u00e0 cette enqu\u00eate car elle servira \u00e0 d\u00e9finir les prochains projets concernant la vie \u00e9tudiante sur le campus. Cela vous concerne donc tous :\n\nhttps:\/\/sphinxdeclic.com\/d\/s\/qdcvt3\/nmk-ssdfwdypwhz\n\nEn vous remerciant par avance,\n\nAmicalement !","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2129246857178151\/","created_time":1580342961,"id":"478333335602853_2129246857178151"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/s720x720\/83701474_2674186205950199_1458884207290875904_o.jpg?_nc_cat=111&_nc_sid=110474&_nc_ohc=u72Of_DrbwAAX-87c9Z&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=9dc9e9dc5179693a20e2c25e4ed8a00b&oe=5E929E51","message":"Pr\u00e9inscriptions du High Five !!","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2128725797230257\/","created_time":1580319940,"id":"478333335602853_2128725797230257"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/p720x720\/83414730_2128054040630766_9073768928546652160_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=1XoPnS1-72AAX-cg4Gv&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=6&oh=88c0318f5cff914ab3432b313df5d2ff&oe=5E912C17","message":"[Toulouse Onco-Run] \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\n\nD\u00e9j\u00e0 la flemme de lire ? Nan fais un effort, ce ne sera vraiment pas long.\n\nAujourd\u2019hui on te propose un nouveau challenge !\n\nLe 2 f\u00e9vrier, au lieu d\u2019aller manger chez Mcdo, viens courir pour la bonne cause tout en t\u2019amusant parce la question du cancer nous concerne tous, chauffe toi et chauffe tes potes pour participer au combat contre cette maladie. Que tu sois sportif ou non nous t\u2019attendons chaud le 2 f\u00e9vrier prochain sur le site de l\u2019Oncopole.\n\n2 d\u00e9fis sont au programme :\n- Un 10 km chronom\u00e9tr\u00e9 pour exploser le chrono\n- Un relais 3 x 4 km en \u00e9quipe pour r\u00e9veiller le sportif qui est en toi\n\nSur place, des animations seront propos\u00e9es et ce sera l\u2019occasion de faire pleins de nouvelles rencontres.\n\nBien s\u00fbr, \u00e0 la cl\u00e9 des r\u00e9compenses pour les 3 premi\u00e8res \u00e9quipes de relais \u00e0 franchir la ligne d\u2019arriv\u00e9e ; pour la course individuelle seront r\u00e9compens\u00e9s les 3 premi\u00e8res filles ET les 3 premiers gar\u00e7ons \u00e0 arriver.\n\nMais attention, il n\u2019y a pas que \u00e7a. Il y a d\u2019autres r\u00e9compenses pour l\u2019\u00e9quipe la plus dr\u00f4le, le groupe le plus nombreux mais surtout on se r\u00e9serve le droit d\u2019accorder une derni\u00e8re r\u00e9compense : l\u2019\u00e9quipe coup de coeur \u003C3.\n\nTout \u00e7a pour la bonne cause, c\u2019est pas le r\u00eave ? Alors rel\u00e8ve ce challenge et inscris-toi vite !\n\nOn aura des stands diff\u00e9rents pour tous les go\u00fbts.\n\nLa bise essouffl\u00e9e\n\nPS : Tu trouveras les liens d\u2019inscriptions ici :\n\nhttp:\/\/www.liguecancer31.fr\/actualites\/83","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2128054190630751\/","created_time":1580291534,"id":"478333335602853_2128054190630751"},{"full_picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQC8DC8pRS-Kdi7-&url=https\u00253A\u00252F\u00252Flh5.googleusercontent.com\u00252F1OgW6ZKZeJ8gYON1iS8gZBqxvbDhagrcFpAUhGo14BV7RqBxfvmUmFVAQhS9JInRB-__nsY\u00253Dw1200-h630-p&_nc_hash=AQAEOKHYNpZZPiwG","message":"[SONDAGE]\n\nBonjour \u00e0 tous !\n\nDe nouveaux projets voient le jour sur notre campus !\n\nNous avons besoin de votre avis pour les mener \u00e0 bien et les adapter au mieux aux besoins des \u00e9tudiants.\n\nVoici un petit sondage (juste 5 minutes de ton temps promis) pour vous laisser la parole \ud83c\udf99\n\nhttps:\/\/forms.gle\/sGg6buLvBMgSJxqZ7\n\nMerci pour votre aide !\n\nAmicalement v\u00f4tre \u2764\ufe0f","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2127006687402168\/","created_time":1580234356,"id":"478333335602853_2127006687402168"},{"message":"[COTISATION AMICALE] \ud83c\udf0d\n\nSalut \u00e0 tous ! \nPour ceux qui viennent de rentrer de semestre \u00e0 l'\u00e9tranger, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 passer \u00e0 l'amicale vous inscrire le midi entre 12h15 et 14h ou le soir entre 18h30 et 19h30 ! Petit rappel, l'inscription au semestre est \u00e0 10 euros !","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2125232690912901\/","created_time":1580151287,"id":"478333335602853_2125232690912901"},{"message":"[QUESTIONNAIRE VIE \u00c9TUDIANTE] \n\nBonjour \u00e0 tous,\n\nVous avez re\u00e7u ce mail pour vous demander de participer \u00e0 un questionnaire sur la vie \u00e9tudiante. Il est particuli\u00e8rement important que vous r\u00e9pondiez \u00e0 cette enqu\u00eate car elle servira \u00e0 d\u00e9finir les prochains projets concernant la vie \u00e9tudiante sur le campus. Cela vous concerne donc tous : \n\nhttps:\/\/sphinxdeclic.com\/d\/s\/qdcvt3\/nmk-ssdfwdypwhz\n\nEn vous remerciant par avance, \n\nAmicalement !","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2125172137585623\/","created_time":1580148628,"id":"478333335602853_2125172137585623"},{"message":"[IMPLICATION CITOYENNE FORTE]\n\n\u26a0\ufe0f URGENT \u26a0\ufe0f\n\nUne famille recherche une personne pour des cours particuliers d'aide aux devoirs pour leurs deux filles : \n- une en terminale S au Lyc\u00e9e Raymond Naves\n- une en seconde au Lyc\u00e9e Toulouse - Lautrec\n\nCes cours seraient non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s mais vous permettront de valider une implication citoyenne forte !  Si cela vous int\u00e9resse, contactez la famille Bennaceur au 0616094242 !","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2118143888288448\/","created_time":1579807369,"id":"478333335602853_2118143888288448"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/83545025_2114683975301106_8373426785257259008_n.png?_nc_cat=106&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=9vwpLnQ7VqoAX9G8go7&_nc_ht=scontent.xx&oh=9572b715bb31c53843c77c1296e26c5b&oe=5E91C3E0","message":"[TOULOUSE VOLLEY] \ud83e\udd3e\u200d\u2640\ufe0f\n\nFans de Volley ? \nSamedi 25 janvier \u00e0 16h30 les Spacer's contre Ajaccio ! Toutes les places sont GRATUITES en utilisant le code \"AJACCIO\" sur le lien suivant : https:\/\/www.spacerstoulouse.fr\/tarifs-et-tribunes-du-palais-des-sports\/toulouse-ajaccio-2020\/?fbclid=IwAR3s8wIKJvN5TqffS1BnNSq_uIEunRG9XFreQkURVlaXzSwmrGlGR4PRu0Q","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2114681795301324\/","created_time":1579633467,"id":"478333335602853_2114681795301324"},{"full_picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/75545675_1370450456491457_2315665809873043456_n.jpg?_nc_cat=109&_nc_sid=f2c4d5&_nc_ohc=YBn6BJo4reEAX-nDfeh&_nc_ht=scontent.xx&oh=a14dee89c8f34ea924b201a1d97e5b32&oe=5E942EE8","message":"Et toi c'est pour quand le permis ? \u200d\u200d\ud83d\ude42\n\nTon permis easy \ud83e\udd1f (code + 20h de conduite) avec En Voiture Simone pour seulement 699 \u20ac avec ton code promo INSA \ud83e\udd29\n\nhttps:\/\/www.envoituresimone.com\/","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2112580185511485\/","created_time":1579527349,"id":"478333335602853_2112580185511485"},{"message":"[IMPLICATION CITOYENNE FORTE] \n\nUne famille recherche une personne pour des cours particuliers d'aide aux devoirs pour leurs deux filles : \n- une en terminale S au Lyc\u00e9e Raymond Naves\n- une en seconde au Lyc\u00e9e Toulouse - Lautrec\n\nCes cours seraient non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s mais vous permettront de valider une implication citoyenne forte !  Si cela vous int\u00e9resse, contactez la famille Bennaceur au 0616094242 !","permalink_url":"https:\/\/www.facebook.com\/478333335602853\/posts\/2107697592666411\/","created_time":1579279458,"id":"478333335602853_2107697592666411"}],"paging":{"cursors":{"before":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UTBOemd6TXpNek16VTJNREk0TlRNN01qSXdPVGs0TmpBek5UYzNNRGc1T1Rzd096UVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA05EYzRNek16TXpNMU5qQXlPRFV6WHpJeU1EazVPRFl3TXpVM056QTRPVGtQQkhScGJXVUdYbXZAjTlFFPQZDZD","after":"Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTBOemd6TXpNek16VTJNREk0TlRNN01qRXdOelk1TnpVNU1qWTJOalF4TVRzN05BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBME56ZA3pNek16TXpVMk1ESTROVE5mTWpFd056WTVOelU1TWpZAMk5qUXhNUThFZAEdsdFpRWmVJZAVJpQVE9PQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v6.0\/478333335602853\/published_posts?access_token=EAAGliUs4Ei8BAGwHmg7SNnosoEDMuDhP3i5lYOGrIGzZBNeMeGzGhpUigJt167cKXEIM0GiurSgaC0PS4Xg2GBzOVNiZCfr8u48VVB15a9YbOsuhjBqhHAMb2sz6ibwOuDhHSvwRZCUpBZCjmAW12e7RjWJp0jvyNoYYvIQbfaLWi3Nk2mBc&date_format=U&fields=full_picture\u00252Cmessage\u00252Cpermalink_url\u00252Ccreated_time&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTBOemd6TXpNek16VTJNREk0TlRNN01qRXdOelk1TnpVNU1qWTJOalF4TVRzN05BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBME56ZA3pNek16TXpVMk1ESTROVE5mTWpFd056WTVOelU1TWpZAMk5qUXhNUThFZAEdsdFpRWmVJZAVJpQVE9PQZDZD"}}