{"dashboard": {"today_events": [], "proximo_articles": 78, "available_machines": {"washers": 5, "dryers": 1}, "available_tutorials": 1, "today_menu": []}, "news_feed": {"paging": {"cursors": {"before": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5UTBOemd6TXpNek16VTJNREk0TlRNN01qSXdPVGs0TmpBek5UYzNNRGc1T1Rzd096UVBER0ZA3YVY5emRHOXllVjlwWkE4ZA05EYzRNek16TXpNMU5qQXlPRFV6WHpJeU1EazVPRFl3TXpVM056QTRPVGtQQkhScGJXVUdYbXZAjTlFFPQZDZD", "after": "Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTBOemd6TXpNek16VTJNREk0TlRNN01qRXdOelk1TnpVNU1qWTJOalF4TVRzN05BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBME56ZA3pNek16TXpVMk1ESTROVE5mTWpFd056WTVOelU1TWpZAMk5qUXhNUThFZAEdsdFpRWmVJZAVJpQVE9PQZDZD"}, "next": "https://graph.facebook.com/v6.0/478333335602853/published_posts?access_token=EAAGliUs4Ei8BAGwHmg7SNnosoEDMuDhP3i5lYOGrIGzZBNeMeGzGhpUigJt167cKXEIM0GiurSgaC0PS4Xg2GBzOVNiZCfr8u48VVB15a9YbOsuhjBqhHAMb2sz6ibwOuDhHSvwRZCUpBZCjmAW12e7RjWJp0jvyNoYYvIQbfaLWi3Nk2mBc&date_format=U&fields=full_picture%2Cmessage%2Cpermalink_url%2Ccreated_time&limit=25&after=Q2c4U1pXNTBYM0YxWlhKNVgzTjBiM0o1WDJsa0R5TTBOemd6TXpNek16VTJNREk0TlRNN01qRXdOelk1TnpVNU1qWTJOalF4TVRzN05BOE1ZAWEJwWDNOMGIzSjVYMmxrRHlBME56ZA3pNek16TXpVMk1ESTROVE5mTWpFd056WTVOelU1TWpZAMk5qUXhNUThFZAEdsdFpRWmVJZAVJpQVE9PQZDZD"}, "data": [{"created_time": 1584127029, "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2209986035770899/?substory_index=0", "id": "478333335602853_2209986035770899"}, {"full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/89767933_2209769505792552_6240337561236013056_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=602j11enKJ4AX8ifi6u&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=4fb78034012166481408ad78b0f8945a&oe=5E943B11", "message": "Bonjour \u00e0 tous, suite aux derniers \u00e9v\u00e9nements, l'INSA sera ferm\u00e9e d\u00e8s lundi. En revanche, la continuit\u00e9 du processus p\u00e9dagogique est assur\u00e9e. Pour se faire, voici une petit infographie r\u00e9capitulant la situation. \n\nVoici un sondage qui nous permettra d'am\u00e9liorer au mieux le fonctionnement des semaines \u00e0 venir : \nhttps://forms.gle/4NJ5dMqnrpbcyzLf9\n\nNous restons bien \u00e9videmment \u00e0 votre disposition si besoin est. \n\nAmicalement.", "created_time": 1584117894, "id": "478333335602853_2209770475792455", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2209770475792455/"}, {"created_time": 1583823936, "message": "[CONFERENCE OBLIGATOIRE]\n\nOn a besoin de vous ! \nNous allons \u00eatre les premiers \u00e0 tester une nouvelle formation qui sera propos\u00e9e dans le cadre de la pr\u00e9paration au d\u00e9part \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. Il s\u2019agit d\u2019une phase de test d\u2019un projet mis en place par le Centre Gaston Berger, dans le cadre d\u2019un programme valorisant l\u2019Interculturalit\u00e9. Dans ce programme est inclus un module intitul\u00e9 \u00ab pr\u00e9parer et optimiser sa mobilit\u00e9 internationale \u00bb, dans lequel nous faisons appel \u00e0 vous pour sa phase de test.\n\nToutes les informations vous seront communiqu\u00e9es : \nRDV demain \u00e0 13h en amphi Vinci pour les 4A qui partent en stage \u00e0 l\u2019\u00e9tranges cet \u00e9t\u00e9 ! \n\nRDV mercredi \u00e0 13H en amphi Vinci pour les 2A,3A et 4A qui partent en semestre d\u2019\u00e9tude en Septembre ! \nVous avez re\u00e7u une convocation \u00e0 l\u2019un de ces amphis, si vous ne pouvez pas y assister \u00e0 cause d\u2019un soucis d\u2019emploi du temps, RDV \u00e0 l\u2019autre amphi !\n\nOn compte sur vous !", "id": "478333335602853_2203313446438158", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2203313446438158/"}, {"full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/89402250_2201422766627226_3799969695205949440_o.jpg?_nc_cat=110&_nc_sid=dd9801&_nc_ohc=iYqMXB-NW0IAX_NlJqn&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=dd886faf8022f27a88271f41313de20f&oe=5E914C28", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2201422879960548/", "created_time": 1583738728, "id": "478333335602853_2201422879960548"}, {"full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/88325758_2193054744130695_8631466470485786624_o.jpg?_nc_cat=107&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=nk5Lqfcjs_UAX8REzoJ&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=97805330eb6f6c1ba608280d4e479c8d&oe=5E921ABC", "message": "[PASSATION AMICALE]\n\nLa passation de l'Amicale arrive \u00e0 grands pas, tu as envie de t'impliquer mais tu ne sais pas trop quel poste pourrait t'int\u00e9resser ? Ce petit flyer te r\u00e9sume les grandes dates \u00e0 conna\u00eetre ! \n\n- Mercredi 11 mars \u00e0 en amphi , l'\u00e9quipe de l'Amicale sera l\u00e0 pour vous pr\u00e9senter les postes et r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions ! Venez nombreux, c'est important, l'INSA est entre vos mains ! (Au cours des prochaine semaine, les diff\u00e9rents postes vous seront \u00e9galement pr\u00e9sent\u00e9s sur notre page Facebook). \n- Vendredi 27 mars est la date limite de d\u00e9p\u00f4t de listes \u00e0 l'amicale. \n- Mardi 31 mars aura lieu l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale avec la pr\u00e9sentation des diff\u00e9rentes listes. \n- Mercredi, Jeudi et Vendredi 1, 2 et 3 avril aura lieu la campagne !\n- Vendredi 3 avril sera la date du vote et donc de l\u2019\u00e9lection.", "created_time": 1583348825, "id": "478333335602853_2193055300797306", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2193055300797306/"}, {"full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/p480x480/88175512_2190332547736248_8627637498551468032_o.jpg?_nc_cat=105&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=2wzRGCDQ9tYAX9limjN&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=6&oh=55f967621858ad023e6a5bde066bc10e&oe=5E933B9A", "message": "[CORONAVIRUS]\n\nLes directives et mesures relatives au Coronavirus pr\u00e9c\u00e9demment envoy\u00e9es par la direction sont suspendues.\n\nLes nouvelles mesures applicables \u00e0 compter de ce jour sont les suivantes :\n\n1- Consignes relatives aux retours de voyages : \n\nLe virus circulant d\u00e9j\u00e0 sur notre territoire, il n\u2019y a plus de raison de ne pas accueillir au sein de l\u2019INSA les personnes revenant de pays \u00e9trangers o\u00f9 existe \u00e9galement une circulation active du virus (sauf province chinoise de Hubei). Pour m\u00e9moire, la liste de ces pays est consultable sur https://www.gouvernement.fr/info-coronavirus\n\nLes \u00e9tudiants, invit\u00e9s et personnels de l\u2019INSA qui reviennent de pays \u00e9trangers o\u00f9 circule le virus (exception faite de la r\u00e9gion de Hubei) :\n\n- peuvent donc retourner \u00e0 l\u2019INSA ;\n\n- sont invit\u00e9s \u00e0 ralentir leur vie sociale et \u00e0 s'auto-surveiller (prise de temp\u00e9rature deux fois par jour).\n\n \n2 - Consignes relatives aux voyages : \n\nLes missions \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, ainsi que les d\u00e9placements personnels, hors de l'Union europ\u00e9enne ou dans les zones \u00e0 risques en Europe doivent autant que possible \u00eatre report\u00e9s, sauf n\u00e9cessit\u00e9 av\u00e9r\u00e9e.\n\nLes \u00e9tudiants ayant prochainement pr\u00e9vu un d\u00e9part dans ces zones g\u00e9ographiques seront contact\u00e9s directement par le service des relations internationales. Ils seront invit\u00e9s \u00e0 reporter leur mobilit\u00e9.\n\nLes agents ayant pr\u00e9vu prochainement un d\u00e9part dans ces zones g\u00e9ographiques doivent absolument se signaler aupr\u00e8s de la direction et du fonctionnaire s\u00e9curit\u00e9 d\u00e9fense pour analyse de la faisabilit\u00e9 de la mission.", "created_time": 1583225022, "id": "478333335602853_2190333534402816", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2190333534402816/"}, {"full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/88014823_2186984018071101_5325262978885353472_n.jpg?_nc_cat=101&_nc_sid=8024bb&_nc_ohc=KLLu5mKAp5gAX9gfldP&_nc_ht=scontent.xx&oh=a08ec18203f98983f4768832c140e8fb&oe=5E92B058", "message": "[TRAIL]\n\nLES TRAILS DE L\u2019ESPOIR auront lieu le Dimanche 29 Mars 2020 \u00e0 Lugan (81500), c\u2019est \u00e0 30 min de Toulouse. Cette manifestation est organis\u00e9e pour l\u2019association VAINCRE LA MUCOVISCIDOSE. Il y a un challenge \u00e9tudiants qui consiste \u00e0 mettre en comp\u00e9tition les diff\u00e9rentes \u00e9coles de Toulouse. Chaque \u00e9quipe de 3 personnes (il peut y avoir plusieurs \u00e9quipes de la m\u00eame \u00e9cole) doit r\u00e9aliser le meilleur temps cumul\u00e9 pour gagner un lot surprise et faire de son \u00e9cole la meilleure de Toulouse ! \u00cates vous pr\u00eats \u00e0 rejoindre l'aventure ?\n\nVoici le lien de la page facebook pour plus d\u2019informations : https://www.facebook.com/lestrailsdelespoir/", "created_time": 1583068522, "id": "478333335602853_2186984138071089", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2186984138071089/"}, {"full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/87371811_2176424119127091_3002722279286112256_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_sid=dd9801&_nc_ohc=ZSoVM-0Ve9EAX8IAFcG&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=f10450ec37e365663b8c97883534fd38&oe=5E91F858", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2176424275793742/", "created_time": 1582573073, "id": "478333335602853_2176424275793742"}, {"created_time": 1582237063, "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2169212199848283/?substory_index=0", "id": "478333335602853_2169212199848283"}, {"full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/c151.0.720.720a/p720x720/86188639_2924095764303850_258975193530105856_o.jpg?_nc_cat=100&_nc_sid=b386c4&_nc_ohc=gLonPlgrnf0AX-3V52A&_nc_ht=scontent.xx&oh=3edd340af72cc4d2ed33f445b389927b&oe=5E93DD5C", "message": "[WEEK-END DE FORMATION]\n\nBonjour \u00e0 toutes et tous,\n\nLe BREI Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es organise son week-end de formation sur le th\u00e8me \u00ab Leadership & Management \u00bb les 29 f\u00e9vrier et 1er mars 2020, sur le campus de l\u2019INSA de Toulouse. Tous les \u00e9l\u00e8ves ing\u00e9nieurs de la r\u00e9gion toulousaine sont invit\u00e9s \u00e0 y participer !\n\n----------------- \n\nVoici le programme pr\u00e9sent\u00e9 de mani\u00e8re synth\u00e9tique :\n\n\u27a1 Samedi 29 f\u00e9vrier :\n\n\u2714 8H - 10H45 : Temps institutionnel et coh\u00e9sion,\n\u2714 10H45 - 12H : Formations \u00e9lu(e)s et associatifs,\n\u2714 12H - 13H : Repas commun,\n\u2714 13H - 14H : Formation \"Leadership & Management\",\n\u2705 14H - 17H30 : Talks \"Leadership & Management\"\n\nIntervenants :\n\n14H \u2013 14H35 : Christophe CABANNE (Fondateur du cabinet de conseil HUMANIS STEP, ex-Pr\u00e9sident du CA de l\u2019INSA de Toulouse), 14H35 \u2013 15H15 : Carole DELGA (Ancienne Ministre, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion Occitanie),Pause 15H15 \u2013 15H30,15H30 \u2013 16H05 : Tristan RIGOU (Responsable Marketing Territorial, Direction Clients et Territoires Sud-Ouest chez GRDF),16H05 \u2013 16H40 : Manel TAMINE (Consultante en Personal Branding),16H40 \u2013 17H15 : Maha TAHAR (Chef de projet Beluga XL).\n\n\u2705 17H30 - 18H30 : Ateliers associatifs th\u00e9matiques,\n\n\u2728 Repas commun et temps de coh\u00e9sion en soir\u00e9e\n\n\u27a1 Dimanche 1er mars :\n\n\u2714 8H - 12H : Suite des formations \u00e9lu(e)s et associatifs.\n\n------------------ \n\nLes places sont relativement limit\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 les prendre rapidement.\n\nNous tenons \u00e0 ce que des \u00e9tudiant(e)s de chacune de vos \u00e9coles puissent y participer.\n\nVous trouverez plus bas les liens vers l\u2019\u00e9v\u00e8nement Facebook et la billetterie pour la r\u00e9servation des places :\n\nLien vers l\u2019\u00e9v\u00e8nement Facebook : https://www.facebook.com/events/175345440443818/\n\nLien vers la billetterie : https://collecte.io/wef-insa-306073/fr?fbclid=IwAR18y-_B7nLEGBX0lWc9DkEyj7tciHVrEcos-t_NwVboHgUD9MU5A7rHQO8", "created_time": 1582045022, "id": "478333335602853_2165160926920077", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2165160926920077/"}, {"full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/84859552_2149517328484437_3318953441321025536_o.jpg?_nc_cat=106&_nc_sid=dd9801&_nc_ohc=QfCNK7CtVGcAX-0BbVR&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=5dc206df6052abf3d1593040aeb8de96&oe=5E93B1F9", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2149517558484414/", "created_time": 1581321873, "id": "478333335602853_2149517558484414"}, {"created_time": 1581007490, "message": "[TRAIL]\n\nLES TRAILS DE L\u2019ESPOIR auront lieu le Dimanche 29 Mars 2020 \u00e0 Lugan (81500), c\u2019est \u00e0 30 min de Toulouse. Cette manifestation est organis\u00e9e pour l\u2019association VAINCRE LA MUCOVISCIDOSE. Il y a un challenge \u00e9tudiants qui consiste \u00e0 mettre en comp\u00e9tition les diff\u00e9rentes \u00e9coles de Toulouse. Chaque \u00e9quipe de 3 personnes (il peut y avoir plusieurs \u00e9quipes de la m\u00eame \u00e9cole) doit r\u00e9aliser le meilleur temps cumul\u00e9 pour gagner un lot surprise et faire de son \u00e9cole la meilleure de Toulouse ! \u00cates vous pr\u00eats \u00e0 rejoindre l'aventure ? \n\nVoici le lien de la page facebook pour plus d\u2019informations : https://www.facebook.com/lestrailsdelespoir/", "id": "478333335602853_2142873519148818", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2142873519148818/"}, {"full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/s720x720/84359372_2138637789572391_5649593066261053440_o.jpg?_nc_cat=108&_nc_sid=dd9801&_nc_ohc=oBb9IlR73CcAX_6HV5Y&_nc_ht=scontent.xx&_nc_tp=7&oh=ba675bebca7a3302a712a11d4c7c93c8&oe=5E93CC5C", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2138637982905705/", "created_time": 1580802814, "id": "478333335602853_2138637982905705"}, {"full_picture": "https://scontent.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/80409814_1495883450588041_7163026454882549760_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_sid=110474&_nc_ohc=abLbPBkkFMkAX8R3IQz&_nc_ht=scontent.xx&oh=b20034a85d71e228c8a6c4d87c244d56&oe=5E90B82E", "message": "[CONCOURS DE DESSIN] \n\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f J-2 \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f", "created_time": 1580763084, "id": "478333335602853_2137943032975200", "permalink_url": "https://www.facebook.com/478333335602853/posts/2137943032975200/"}]}}